一則絕不能告訴中共的theory! 請不要外傳!!

中央政府這些年不斷向香港高層施壓
把香港完全融合於大陸政策
要求特首實施多項基建及政策

近年態度更為强硬

眼見香港被中央迫於眉前
林鄭知道需要至少一個實體項目去得到參選特首的入場券，得到中央信任
她知道無論如何都一定要成功當選，不能再讓香港特首任中央宰割

2016年，終於成功靠著西九文化區的興建作風得到阿爺喜愛，獲准參選，終以777票當選

在林鄭上任後，中央給予她多項硬推政策，並要求她需沿用一貫作風以表示沒有欺騙中央對她的信任，但對她而言這些項目根本不堪入目，絕對把香港置諸死地，更何況香港人目前較為分化，太多混雜的聲音，令香港充滿仇恨壓迫，引至部分香港人選擇離開香港

於幾個月前，中央不理她多番勸說，並表示無論如何這些項目都要於七月開始推行，否則將殺無赦

於上個月，她決定以逃犯條例一錘定音，令香港只有團結的聲音

她沒有使用中央給予的項目成為這錘子，而是用可被撤銷的逃犯條例，一方面不用冒着成功硬推任何中央政策的風險，二來她明白到她絕對會徹消此項目，若然此是中央項目則她是能力會被質疑，不再被信任

於3月31日，約1.2萬人上街，4月28日，約13萬人上街

中央對她的態度十分强硬，要求如期推行原來的大陸政策

於6月9日，約103萬人上街
不論在港在外都互相發聲，從而招引各界報道多方面攻擊中央

而不幸的是原以為會這會是一場和平的遊行卻令多人受傷甚至死亡，令人痛心疾首

但中央對她的態度仍然强硬，不容延誤任何中央政策，以免除後患

另日，
她唯有表示會硬推政策，從而引領更多香港人遊行發聲

於6月16日，約200萬零1人上街
最終令中央態度軟化，也就此事不再向香港再施任何壓，而林鄭則完成她要做的事，就立即道歉及撤銷條例，原先中央政策也胎死腹中

從此香港人變得不再分化，人海也會如紅海般分開為港人度過難關

一錘定音是暗地裏告訴香港人她將會讓香港剩下團結的聲音，把中央的聲音一併除去，亦有效地為港人清清楚楚地分別出雜音的來源，令港人更了解如何保護香港

Weconnect是暗地裏告訴香港人她是與我們連結在一起

因此她會為有口難言， 被駡不是一位慈母，而落淚

儘管這是條艱辛的路，要走過這遍荒野，但她相信天佑香港，香港將會是一個流奶與蜜之地

你好似寫錯時序